﻿ TP.HCM : đấu_giá sáu hiện_vật gây quĩ “ Chung một tấm_lòng ”
Có năm hiện_vật đoạt giải vàng và một hiện_vật đoạt giải đặc_biệt đã được chọn để đấu_giá , gồm : tiểu cảnh Say xuân của nghệ_nhân Nguyễn_Văn_Gia ( Hóc_Môn ) , tác_phẩm đá tự_nhiên Ra khơi của nghệ_nhân Nguyễn_Anh_Quân ( Q.Bình Thạnh ) , cá dĩa đỏ của nghệ_nhân Tân_Xuyên ( Q . 1 ) , bốn con cá_vàng của nghệ_nhân Đặng_Quốc_Tú ( Q . 3 ) , cá la hán của nghệ_nhân Viễn_Dương ( Q.11 ) và cá rồng bạch lưu kim của nghệ_nhân Dành_Hương_Huyền ( Q . 8 ) . Trong đó tiểu cảnh Say xuân ( dài 3m , rộng 1,5 m , cao 1,8 m ) có giá_trị cao nhất với giá khởi_điểm 150 triệu đồng .
Tin , ảnh : H . SƠN
